新界區朋友今日千祈唔好買旗，中聯辦黎架

今日個乜鳩香港婦聯賣旗，聽個名已經知出事

推

有個＂聯＂字都唔係好嘢

基本上而家賣親旗都無乜好野

將賣旗嘅錢攞去做蛇齋餅糉

push

入啲外幣硬幣落去等佢收唔到錢

wtf

大埔火車站出面有短裙大媽幫佢賣旗